[ 梳！🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [237]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

麥又係你呀1001綠帽狗

點做到次次1001

又係你呀樓主

po霸

po霸比我開次post得唔得？

突然間睇倒最底嗰張相話福仔同盧卡古係黑雙煞

得閒同樓主搶下1001先

綠帽狗7連post了
今個post就斷左佢先

一開完會禁手機去到1000

永續綠帽狗

正評俾梳

又話朗隊迷....
但又del哂

正皮 = 撐梳
負皮 = 反梳

配眼鏡啦

Del正一張都夠膽死

每人一張Super牙

懷疑樓主條綠帽狗有bot

201 203 204
210 211 214 217 219
221 223 224 227 228
230-237

痴撚線

PO霸

不如report 比連狗知

連狗垃圾唔做野嘅

fancam

認真 不如你唔好下下都搶 比其他人開下

會

如果梳同馬仔可在磨合得好條左路會好好J 另外TOM子上季出黎既表現係完全未夠班踢一隊 今季個進步都得人驚

我決定番出黎開1001

G持

新費查

史尼達打中場勁過月巴嘅
國米前面幾個仲好實用 有效率

話說打個邊爐去左邊

想知福仲有無得進步多d

淥死誰手

TOM仔上季岩岩上一隊緊張
磨左一個暑假無咁驚青. 簡唔時都交出D好波(琴日果場)

今場射嗰球成個呀朗咁

仲係摩哥 但講明踢埋今季走

不如睇渣古

梳 講緊會員

唔知會去邊呢？

好似冇咩係度出現咁嘅

wfc

渣古算9數啦，已經唔細

渣古都係24咋喎。。。

福要打前鋒先大進步 v92 都叫佢唔好遠離禁區

冇Youtube
其實呢個都易搞架 MUTV

安祖高美斯續約 ，佢而家打得好唔好會唔會有機會上一隊

未必有住 咁細

你咪即討po霸

too young

24差唔多定左形啦

福仔似似地係熱刺時既Bale 當然係未進化哂做B朗果陣 射罰球射波果種射法都似 都咪話 比福仔射順左 分分變R朗

福仔有時好獨食 意識仲可以進步

Shawb 先係新bale

我都覺
仲有爆人個下 射波
但未夠大隻

果種推波 射波完全係Bale果種感覺

希望遲d打盃仔賽佢會有機會，之前印象中佢好似有d腳法，係細隻左d，而家市場勁嘅攻中貴到死

哈 查下資料再講好難咩

琴日中盾果下

形就一早定左啦 唔通渣古突然轉玩技術咩
但能力上就有排升 rvp都係27、8先大爆發啦

後生個陣又玻璃到仆街

重細隻過福仔第一場出
驚佢比人撞死炸

佢而家好似越黎越全能型，罰球、速度、遠射、斬波

咁就唔打攻中囉
Btw ozil

頭槌呢？

拉車福特呢排幾多意見

鳩推福特

Lm

話說福個樣越黎越有番啲星味 冇左最初個種鳩下鳩下 笑口傻仔 feel

褔仔最需要改善D 意識...幾時傳幾時爆D決定仲係麻麻地

反而馬仔呢樣真係進步左,琴晚幾球cup返大位傳中都到位又有威脅
同mata又打到下短傳

其實如果馬、福可以同時出都打得好再夾到渣古，大家都唔獨食真係幾好jj下

講我？ Sor 囉

唔是 渣古真係24歲

波都唔撚頂

渣古

馬 奧燒 福

妹妹 馬迪

撚羊不嬲講野都好串 唔好怪佢

我仲諗左陣 24歲 叫年紀唔細 咁pogba 都年紀唔細了

正皮 梳

廢Lin 已經係老野

勁同廢嘅標準係唔同

禁區仆街

咁就想呃正皮 負左了

龍門口炒車

反梳

可能大家定義唔同啦

....冰有串

琴日宗師都踢得好好

同埋要係宗師踢左中堅先可以幫手包埋Shaw上左去時d空位
如果係rojo,細緊...摩佬未必夠膽出Shaw

不嬲都有貨交 係易傷

咩黎？

po霸開po記錄

Bale 速度同體能 都好過福喎

所以bale咪8000萬

年紀問題姐
福仲有得升

MOURINHO EXPLAINS MKHITARYAN ABSENCE
Jose Mourinho has explained why he has decided to leave Henrikh Mkhitaryan out of his Manchester United squad for recent matches.

The Armenian has not been involved in the matchday squad in seven of the last eight games and last featured as a substitute in United's 1-0 win over Brighton on 25 November.

Mourinho was asked about Mkhitaryan's absence in his post-match press conference following the Reds' 1-0 victory over Bournemouth at Old Trafford on Wednesday night.

The boss outlined that his plethora of options in midfield and attacking positions means that there is competition for every place in the starting line-up and on the bench.

He said: “I can only have six [outfield] players on the bench and I try to have some balance on the bench – I had two defenders and [Daley] Blind who can play in different areas. I had Ashley Young to cover me all of the wing and the wing-back position.

“I had [Ander] Herrera as a midfield player, Zlatan [Ibrahimovic] as a striker and Marcus [Rashford] as a second striker and winger. I played [Anthony] Martial, [Juan] Mata and [Jesse] Lingard in the team. To have Micki means that I don’t have one of them and, in this moment, I believe the other ones they deserve [the chance to play].”

Mkhitaryan will be working hard in a bid to return when the Reds return to action on Sunday in the Premier League against West Bromwich Albion at The Hawthorns (kick-off 14:15 GMT).

MK好似自從俾rose剷傷個次之後無再試過扭過人

渣古個種廢真係唔係講笑，對強隊無腳好波，咁撚大份都頂唔撚到位做二傳。衰啲講，銀河唯一仲有用過佢

開季都廢隊都有小小野睇
最近

佢真係零射術

送到佢腳前都可以對住對面個龍塊面射

信心問題姐、下場入3粒

話說琴晚rojo係傷定冇態所以冇份？嗰日爆頭皮外傷咋喎

啱啱好返 比啲時間佢la

公道講句 今場入嗰球除左佢應該得廢老同爆炸先入到

爆到要縫針 鐵人都痛啦掛

場場出 國際賽又踢 一定會累啦
比啲時間渣古 佢無你地講到咁差

屎波

國際賽踢到識飛都冇用la

哈

睇下廢lin都叫有貢獻，渣古係負

玩開FIFA就知 ,21歲以上已經唔後生，25歲已經叫老

lkk 打弱隊先用，強隊出呂布

未開季已經咁講 強隊同歐聯出呂布 國內飛機杯同聯賽先用lkk

歐聯就算吧啦
廢老出名歐聯腳軟

Lkk唯一用途得返頂波（攻門方面），咁ge話洗撚用佢，爆炸都得，先唔講佢傷左，二傳單刀都好過隻大猩猩

我曼先係未來隊 馬 新享利 渣古 新魔獸 福 新Bale Lin 新Isco

新isco 好似仲老過isco?

人地係叫英格蘭isco

Isco - born 21 April 1992

英格蘭美欺

Lingard - born 15 December 1992
新isco

聽日生日

呢一種天賦真係可遇不可求

又老一歲

美欺呀

尋晚現場氣氛一般。對家球迷反而唱足全場。

有幾shaw 前場有位又唔爆。個個屌屌聲 呢個同鏝分別最大。老豆D戰術真係心血小都頂唔住

廢lin 公海開無雙開到出晒名 而家俾人公海開po恥笑
有無手足幫下佢

睇外國曼迷好多人讚 Mctom 踢得好,吹到motm

如果用後生仔第一次英超正選做準則當然算唔錯

但上半場防守都幾多時失左位,要matic 幫手包返
隊友好多傳波都bypass 左佢
下半場有進步,攻防都多左參與

係好笑wo

daddy肯打進攻足球既話
呢個陣容點會打唔到

一睇到張圖真係忍唔到笑

係。位置感不足 馬達就好勤力 Lin 就走位多過拎波。 我地對英撚中堅上腳差進攻幫唔到。對面aki 好進取。

Hehe 出後進攻有改善

屌又係你呀樓主

下次我嚟啦

打進攻足球就唔要摩佬啦

就10連

撞啱時間既等我斷咗佢

你掛住屌女邊有時間開post

btw今日返左

終於返

牙湯又唔算太多失位啦 佢無幫隊友補位啫 佢都有跟人
不過後生仔算係咁啦

朗隊又入9球，lkk 又9球，
懷念朗隊

成日都係咁
上場獲加身後好多位都冇爆佢啦

有時扭多左hold多左

Eric Bailly may need surgery on a "serious" ankle injury says Jose Mourinho

要做手術...

lkk果9球點及朗隊果9球
朗隊對鄰居阿狗猁狗都入到波

兩個都垃圾 super.....

最緊要敢hold波

仲差3連牙

朗隊 射24入9球
lkk 射56入9球

變左玻璃人

LKK 知衰。

入完波都黑面

俾球迷屌到仆街，仲敢笑 俾著賤種球迷分分鐘圍佢架車，或者噓鳩佢

浪費咁多機會先入一球，然後繼續浪費，正常都笑唔出

Rojo

哇屌

啱啱傷完又爆頭

今日先有巴打話小事

發覺我曼d中堅全部都豆腐做

果兩粒釘書釘黎架

琴晚踢完係度讚佢無犯錯 全隊踢得最好
點知比人問我有無睇場波
講真 佢所謂既失位又咪係lin 華西 matic衝撚哂上去所帶來既空位
但你睇得到佢真係攻守佳備 55波無乜點輸 控到個波仲要可以推上去前場傳個keypass 就知呢個後生仔唔簡單
起碼都可以去到費查level 間唔中打正選絕對無問題

馬達係勤力 但絕對唔係頂級
保護皮球能力弱 一逼就好易失 好少自己推上去
變左成日要回番個波去後面
唯一一樣世界級就係passing 同hehe啲one two好好J

馬達啲創造力跌晒watt 好彩啲腳下功夫仲keep到水準

明明馬達fk都好勁 但次次有都讓晒比普巴福

從佢上年第一場出
我就知佢有料

係軌時成日入，仲入過我曼，最記得有球靚到痴線，點知DGG仲痴線救到

DDG

其實呂布間唔中俾佢出十幾分鐘攞下感覺係好事
但唔好出咁多
因為本身醫生認為佢復出愈遲愈好，直到他完全康復。有太多過早復出而導致壞影響的個案
醫生本身預計一月先俾佢復出
依家都算玩緊命

link

原來未完全好返 難怪摩佬出得佢咁少

睇圖都覺得佢兩個好基

跟本係條友自己心急 咁大個人都咁

成個月冇返 怕比人屌

琴日u18有個魔性澎湃咁拎紅 有前途

Who

摩佬係唔會接受球迷意見架

呢到印象流傾波是常識吧
除左FIFA好少人真係搵DATA黎傾
笑下咪算

廢LIN終於入左去

幾時嚟我到炒

今季又四大雞胸

廢LIN 聽日生日 唔想笑佢

佢仲係精蟲果陣 我就知佢有料了

你上年訓左?

琴日專登搵lkk同摸奶啲入球比 即刻冇人覆我 幾無癮

唔講以為完左季等睇世盃

你拎DATA出黎收佢地皮 點覆呀

有得輔助男神係小妹既榮幸

你只係負累

你代佢比人屌屎眼only

扮乜撚野小妹呀🤓🤓

Between 都唔同部門

You 管理層

召喚會員朗隊
文書長係咪伏位

開頭做撚到仆街，好多admjn野做，例如座位表之類，個個訓教你仲要繼續做
中後期少好多

見到反獌咁落力

我就知曼聯返黎喇

岩岩喊左幾次

又典解呀

D清做咩事

啱啱無聊睇到個撲救榜
屌你老味迪基亞排到第二

哭了
早知唔撚舉手話識word, powerpoint

水長，鞋長，膳食長最撚R

對妓單場14次撲救足夠由下游升上去啦

留意返減14次都排到第七

我轉黎reception

拜利嚴重受傷屌！

弱隊出鋼門

Manchester United manager Jose Mourinho is eyeing up Inter Milan attacking midfielder Joao Mario to replace Henrikh Mkhitaryan.

The Armenian winger has only played once since the start of November, with a 19-minute cameo at Brighton on November 25th being his most recent appearance.

Italian outlet Corriere dello Sport claim that Inter midfielder Joao Mario is being line-up up as a replacement for Mkhitaryan after the 28-year-old was dropped from the squad before the Manchester Derby.

Reports have suggested that the former Borussia Dortmund man has demanded talks with his boss over the snub.

Corriere dello Sport also add that he could be sent on loan to Inter for the rest of the season to tempt Inter to part ways with Mario.

The Italian club paid £40 million for Mario to move from Sporting in 2016, and would look to recoup that fee should he move to Manchester.

Despite his hefty price tag, the 24-year-old has seen himself relegated to the bench this season.

Manchester United aren’t the only top club monitoring Joao Mario’s situation, with Paris Saint-Germain and Arsenal also keeping tabs on the Portuguese international.

Pundit and former West Ham goalkeeper Shaka Hislop believes Arsenal should make a move for Mario as a replacement for contract rebel Mesut Ozil, with the German midfielder’s future still in doubt.

He told ESPN TV: “At only 24-years-old, this makes sense.

“A like-for-like swap positionally. As good as Mesut Ozil has been, I’m not sure he’s worth the money that he’s been asking for or was even on the table.

“I put this down as a hit, I think it makes sense for player and club. Both players and club.

“I think it makes sense, like-for-like swap.”

Central defender Bailly has missed the last eight United matches and could be sidelined for the rest of the year

注定專心歐聯

一月中出得 好快姐 宜家有4隻中堅頂住檔先

好似話可能要開刀

今季英超有前四都收貨

希望宗師健健康康

希望你下年都健康歸隊

最區你最有人性

個仔就出世 想積下口德

曼聯主帥摩連奴透露，拜利於國家隊服役期間弄傷足踝，屬於嚴重受傷。而拜利自十一月開始已再無為曼聯上陣，球會將會於幾天內決定是否需要開刀根治傷患。

摩連奴表示：「拜利的傷比較嚴重，我不知道要養傷多久。我們一直在嘗試採用一些保守治療，如果情況沒有好轉，他也許需要動手術來根治。」「我不是醫生，醫生才能夠告知你他要傷出多久。我們沒有甚麼需要隱瞞，但我不希望談論這個話題。」至於有記者問到拜利是否會因此收咧，摩佬說：「我不至於那麼悲觀。但我將這個問題留給醫生。」

又係國際賽！

Bailly started the following games against Benfica and Chelsea but suffered another injury during the November internationals even though he was suspended for the Ivory Coast's final World Cup qualifier against Morocco.

似係國家隊練波整親？

收皮啦你
扮夠女人未呀你條死廢青
宜家仲要扮到有仔就出世
毒撚FF上黎真係好恐怖
定還是打吡輸撚左場6分波仲係接受唔到痴撚左線牙

辛苦哂反獌會員
咁夜都要moon post

Post多次嚟睇下
其實睇佢兩個踢波都會掟爆電視

fifa兄係邊個網搵data？
最好係個別賽事data

屌，ching你渣ga
[巴打入]老老實實 今時今日要求老婆做到依兩樣野是咪太過份？

講返曼聯OK?

比人圍屌

黑人黎 我估係中中攻中

好難搞 兩面都唔可以得罪🤦🏾‍♂️

一句講晒
你覺得佢地屌得合唔合理？

筷子都唔識揸係肉酸啲
個批蘋果我覺得冇乜問題

我覺得兩面都唔合理
但我只想耳根清靜
花多啲時間專注事業仲好

但我覺得要班八婆收聲一定好撚難
當然要我老婆學識都唔易
前題我都教左佢幾年

老實講 唔識揸筷子有咩問題
夾到野食咪得囉 下下要就人地咪好唔撚得閒

事實佢真係夾唔到
拍拖嗰陣 我都有教佢 但佢次次學幾下就唔肯夾 結果我幫佢夾曬

食個蘋果都要批皮-,-

我呀媽又係借題發揮嘅

用叉囉 好難咩

我都唔識揸，不過夾到
一個女人嘅價值唔在於識唔識得用筷子同批皮

人既價值都唔是啦

男人唔識揸筷子又點睇

正常

男人最緊要識揸車同波

深夜留名

Lkk對史篤城同主場打中央陸軍反超
對韋斯咸 中央陸軍就開紀錄
仲有對修咸頓、般尼茅夫一球定江山

摸奶暫時就
一次定江山
三次開紀錄
一次追平

仆街 牙妹又整頭...

不過基仔有留言

早晨呀

屌又番工

Agger第二個

講還講 拉車咪撚揸架車出黎害人

伊巴復出 拜利就受傷

收工了

City have made a centre-back their No.1 priority in January. Van Dijk and Inigo Martinez are the top two options. I believe Van Dijk is preferred, but Liverpool also want him. …

朝早留名

個頭好柒牙屌

呀蛇早晨

good morning sir! thank you sir!

季季不敗啦咁

鄰居出手既話猁狗點搶得嬴

Sir咩sir 同志呀

你咪同志囉

半年無得打j 真係要變同志

問下撚羊有咩心得啦

打算入到去做1仔定0仔

Mourinho is ready to sell Mkhitaryan in the summer to make room for Mesut Özil #mulive [mirror]

1同0都想試試

屌哂你地女友
咪屈啦屌

等睇比人話MK係condom

曼區最出名既基佬

事實上佢既表現又實在太飄忽

上季到而家踢得真係好既場數加埋都唔知夠唔夠5場

無表現都唔好差得咁離譜，波都唔識控，
甩波多過乜點幫得落

唉

佢最後一季喺多踢右路
但黎到無得踢

明明季初踢得唔差
好多助攻都係佢交出黎

佢個啲助攻。。。

屌你唔係德甲最佳黎既咩

你其實有冇睇波

之前傳好似話佢要求踢十號位

一月交換啦

去阿狗翻生的話咪隊死自己

場場都俾人笑佢鳩鳩下又呃到助攻
然後廢lin 係咁屌佢話寧願出lin仲好
初初都無人信 而家我信了

斷左腳
下季要買中堅

成場咪就係得嗰腳助攻
其餘時間都好差

我相信MK唔係D咁易翻到生既球員

呀妹又換新髮型
係咪又要準備失分

佢下場都無份出

佢去阿妓岩佢，好一兩場頹返十場，根本同依家奧燒 山神 情況一樣

發覺會然michu(已切)印完mk之後
mk就咁撚頹

尊重下雲爺爺啦，接完斯維斯達，又接黑碧，宜家又要人接mk，當雲爺爺係乜

幾時印埋你？
驚你一落場就傷

屌你我上季印mk今季印hehe

希望你印埋lin

希望佢一世唔好再印最連波衫

咪燈 半年未傷過

坐左幾耐bench?

唔是綠色既

拜利傷咩咁大件事

好似係ankle

睇返v92買咗10個人返嚟
站得穩陣腳得返hehe 馬仔

rojo唔係傷都算穩呀

第二年買嗰啲 c9 小豬 迪屁 走撚晒
得返大米都就快

好想講今時今日踢國家隊真係好多餘

唔關有冇人受傷事

而係一來冇氣氛，二來仲衰過睇聯賽

世界盃都無咁好睇...法國同義大利決賽之後都係再睇過

香港人咪係囉 港隊都唔睇
人地自己國民支持自己國家好熱情 不知幾想代表國家

好耐冇啦

Daddy 買得Matic 穩陣今年

前幾年同frd入場睇
不過真係唔多人個陣

blind同大米做咩清失左咁

多唔多人都要撐la

入去坐埋痴線佬區 叫下打下氣其實好好氣氛
有時仲好睇過睇英超

都起碼叫比到果一球
前幾場真係隱形到踢少個咁款

Oliver Kahn: "Looking back, I believe that I should have done it (joined #mufc) back then. It would have been one last big challenge for me." [espn]

佢助攻個幾場其實都係得個一腳
其餘時間都係踢少個

贏過未？

ching有冇入過痴線佬gp?

真！重會叫we are Hong Kong 啪啪啪
We are Hong Kong
Btw 對日本隊個陣 有班香港人著日本隊波衫入場

我地大日本帝國

咪搞鳩我lin啦

今季印左mk hehe
兩個都頹

聖誕節當日
主席我要求點人數
唔係度既將會比我擇名

麻煩你印埋Lin

無得屌女呀？

印埋曼城全隊

冇女屌呀？

屌你老鼠就有份

係點都點平安夜啦

擇左名會點?

咪然過屈福特

希望可以破到處

咪咁啦香川
禾陪你做毒撚

今年法定人數降左

sor牙，我要出去屌女唔得閒陪你班死毒撚喇

屌你老母

一早叫你地迷lin嫁喇，迷lin手足聖誕節就有女屌

收到風你約左catgirl

btw 今日lin生日

上次著lin波衫同條女一齊俾人po左上黎嗰個咪拉車福特，證明迷lin先有女日子過

時到如今，我都唔怕講啦
其實我迷左lin 24年有餘了

咪玩啦連加特

淪落到要迷lin都係得聖誕先有女屌
咁我反lin算

證明你未夠虔誠

屌你女朋友
由今日起反lin了

Ching ho ball
迷朗隊個個都有女
點解要迷條垃圾lin

迷朗淨係可以屌自己女朋友，迷lin可以屌埋人地女朋友

不了

原來香川頂綠帽係你派既...

講女出返去啦屌

搞gay出返去啦屌xx

原來盲打曬歐聯咁多分鐘 仲入選分組賽最佳十一人

依家得番歐聯有得踢

朗隊勁到

牙朗係咪3%

大米真係橙 連盲都咁多上陣時間

肥朗難得過到牙朗頭

應該都心灰意冷

唔知幾球係12碼嚟

以偏概全話雙重標準真係完美
講到自己高人一等
其實思維封閉

？？？

公海班友成日jer住獌狗雙重標準

mk逼走朗隊 而家又要走 希望可以搭多隻lkk換返朗隊

算啦
兩邊都覺得對面係錯撚晒
無謂晒時間同佢地泥漿摔角

搭埋左羊右華一齊走

唔爭在搭埋摩佬換大sam

成隊換L晒好冇?

岩 留番福馬妹ddg bailly
其他換哂

on lun 9

唔使咁麻煩, 簡單d轉會去撐拖肥啦

.....

計埋我ok? 無電話用

yes ar diu
absolutely bullshit

聖誕節根本就係商家用黎掠水既包裝

你同條仔去邊？

去你老母，返工呀

咁咪好囉, 慳唔少

祝你買到破產牙

法國盧卡古自從著長袖衫同剃鬚後就成碌柒咁

慳有慳過既姐
兩個人去H&M同譚仔都一樣可以好開心

一路都長袖，唔係咩

祝所有情侶聖誕全部搞大肚

決定一個人order5件大厚芝心批攪大自己個肚

有女都無街出

叫雞就叫雞啦 扮咩有女

爵士平安夜搵雞幫自己破處 又真係好過啲毒撚嘅

佢真係有女

LIN

係aus

姐係話我姐

呢個動作真係柒到嘔

lin 呢幾場係唔錯嘅

證明屌得多有用
睇下mk 吹奏左一排而家收左皮

真 你地班人都屌左幾年羊

you find duck.....

料清今年聖誕組唔組團夜遊神洲

我join

想john

有左咪生出黎囉

Prostitute ok?

料巴九成俾呢度班友放飛機

肯撚定會

乜有人會當真架咩

季初著短袖

Btw 已經特登引你地講返最連 都仲係咁講女

公海見到摩佬贏巴走全場真係好型

肯定啦 唔洗交人咩

我中意神奇隊長跣走冠軍果場入第二粒係度yeah~~~多d

據說朗隊同花膠入波率冠絕歐洲

我曼唔賣垃圾

朗隊

迷朗第一人在此

愛記賣走左件水貨仲免費執到件好野

u sick ball
but bot

我曼從不賣垃圾

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾

上面既人冇資格迷朗

月巴

好彩無我

你屬於假曼...

咪再貼得唔得牙

...我真曼
你先假曼

有你喎

屌你地咪撚用金鋼棒啦
between

[b][size=6]Diego Simeone has confirmed that Antoine Griezmann will be allowed to leave Atletico Madrid[b]

屌你地咪撚用金鋼棒啦
between

Diego Simeone has confirmed that Antoine Griezmann will be allowed to leave Atletico Madrid

都唔關我地事啦

已經係我地既人

去硬疤

去疤呀

明明係用進攻中場既身份入咁多波

普巴係時候放個假去西班牙

上面班假曼

好在list 上面既係seven 公子

邊個再quote邊個就係鬼

去psg

Arsenal midfielder Mesut Ozil has told German NT teammates that he will be leaving Arsenal as he waits for his contract to run down in north London, according to SportBild.

佢同摩好似反左面 係皇馬果時

Welcome to Manchester United

其實都12月中，正路都開始有d買人料

吹左幾個啦

摩連奴：「麥湯米尼今場表現出色，而且他已經不是小孩子了，可以應付90分鐘的激烈賽事。」

麥湯米尼於主場擊敗般利茅夫賽事數據:
1次關鍵傳球
2次攔截
3次搶截
91%傳球成功率
100%空中爭奪成功
100%盤球成功

咁撚勁

訓左幾耐 澄清左啦

新雞巴神

關鍵傳球係咪比福比再比lin之後仆街果球

以鄰居財力應該落實埋等1號就落場

真

佢先天body仲勁過文西

除左樣之後 樣樣都好過文西

點殺車牙

佢仲要識用自己身體優勢先勁 好多傻鳩得個大份

喂 唔好單單打打喎
人地假假地都助攻王

l 唔識申

其實麥湯家下定位係咩
接馬迪班定爆炸？

普巴

但係mctom果晚下半場好似隱隱地形

似兩個既混合體

今季麥湯既定位咪普巴替身
普巴唔踢/傷左/停賽 咪係飛機盃 英超對中下遊出場
下季就唔知

遠睇睇落有d卡神

個樣？

幾好，有返d自己青訓打到上黎，下個就係高美斯 攻中

PSG就算肯先租後買, 佢都無得出啦

上季lkk都接近30% Shot conversion

想問下連登仔瘋狂吹奏嘅光頭佬有冇用過曼城啲青訓

冇人記得p仔了？

人地球會都唔係出名玩幻幻

佢搶波識得上身拎晒先 撞到人趺左球証都唔覺佢犯規 對佢真係有D期望

聽鄰居球迷講有個叫Folden好似幾勁

青訓都係其次姐

鄰居班青訓係哂西甲隊基羅納囉, 今年仲嬴過賤種

果幾件係得一個長期正選 其他都係後備

Lxx

渣古同高達既分別

隔離登冇人推po

唔係好多人回家咩

佢唯一唔好既係每次拎波都要控一控 定一定 再睇位
明明有啲波可以好爽咁向前傳 但都會拖住左個一兩秒比人補返個空位
可能佢怯怯地 驚一腳波會傳失 比摩佬屌
整體上唔錯 比波到位舒服 攻守都做到野 如果有埋視野 長傳就

係 咁點

Speaking to #MUTV, Jose Mourinho has provided an update on Eric Bailly’s injury: “He goes to surgery, the decision is made. I don’t say [he’s out] for the rest of the season but it’s for the next two or three months.”

diu

站係球會立場太公波真係一樣好on9嘅嘢

"We are second, the number of points could be first in other seasons, yes, but we are second,” Jose says. “As I have been saying, match after match, one match at a time and let's see at the end of the season how many points and where we are." #MUFC

唯一安慰係b仔暑假可以休息

Pep Guardiola has won more Manager of the Month awards than Jose Mourinho... in 212 fewer games

Jose says he's not a big advocate of the January transfer market. “If you can buy a player in January that you want to buy in June or July, so you have the chance to get him a few months earlier, then great. But just that." #MUFC

呢樣野全隊得hehe mata敢唔控一腳傳

仲有10日

屌你牙有女仲 咩

Mourinho on buying in January: “If you can buy someone you could buy in June, then great.” #mulive [men]

Mourinho says United 'shouldn't lose the chance' to buy anyone in January if they're attainable. #mufc

估唔到Sean Goss消失左係佢上到位

Gxxxxxxxxxnn

老豆透露晒啦 講左咩自己參透

結果變咗加坦

某前皇馬no.10

係史尼達

仲有兩日

擺明講緊Gundogan

why not both

其實兩個都黎硬架啦 係睇幾時

係mikel呀屌

真
Griezmann Ozil

發現我地啲球員成日都係唔知咩事又受傷

其實佢講緊摸奶

講緊perisic

季初順順地就傷妹 順帶沉埋MK
之後拜利傷 鐘師傷 爆炸都傷 打MC前妹紅埋
咁既情況而家個分真係摩佬一貫水平達標啦

成季真係出完整理想陣容既都唔知有冇一場

淨係點為之理想陣容都有排拗

一定冇你份先

唔好係文員bale

你條仆街唔叫春個時又幾刻薄

西甲幾時歇冬？
一停就知有冇

馬仔自己識趣轉大冧巴讓件11比巴爾

邊撚個都好 著7號啦屌

Send錯添

貼兩張圖又點
想要我比咩反應

要嬲豬架

好撚小學雞

2010年07月07日
國米班主拒聴曼聯報價收購史尼達

2011年05月25日
效力國際米蘭的中場史奈達，一直被傳是曼聯今夏重點收購對象

2011年12月12日
荷媒爆史奈達欲轉投曼聯 - 最近《米蘭體育報》、荷蘭國家電視臺都指出，史奈達今冬將有可能離開國際米蘭。

2012年5月10日
前曼聯前鋒舒寧咸相信荷蘭中場史奈達今夏肯定會轉會奥脱福

2013年12月04日
曼聯據傳曾報價600萬英鎊求購史尼達，但遭到加拉塔沙雷的嚴詞拒絕

嬲啦, 仲唔快d嬲

呀！！！！
好撚嬲呀

原來咁就係撚狗咁撚

過多幾場就會打回原形
ps 希望我睇錯

感激反獌近排多左好多lkk會員

貼2張圖就當係

隻生滋毒撚入黎搵我架
之前比我推爆佢個post 仲破埋連登負評紀錄
佢依家嬲撚到仆街 日日想搵位入我

要嬲豬架我地

咁你搞番掂隻智障

條友開d post成個痴線佬咁

典型反社會毒撚

咁連登不嬲都係社會垃圾集中營

Yes u me刀系

你咋

哇屌
我真係好撚嬲囉

哎呀 我好嬲嬲豬呀

清早留名

ching早安

各位早安

早安

+1
晨早睇完好嬲豬牙

好似阿羊

杜殊利楊巴

好凍

Week

放工未

撘緊車返去

IMPROVED TALLY POINTS TO PROGRESS
United's tally of 38 points after 17 league games would have been enough to top the table in each of the last 10 seasons, but Mourinho is focusing on the bigger picture. "We are second, the number of points could be first in other seasons, yes, but we are second. This is where we are. Not first, not third, we are second and, as I have been saying, match after match, one match at a time and let's see at the end of the season how many points and where we are."

過去10年 17場有38分就會係榜首
其實今季已經完全係跟住以往既摩二季走
正常係有冠
奈何出左隊破哂紀錄既鏝

雖然有時都好唔鍾意同唔想去理解摩諗法（例如60分鐘就泊大巴）都會想佢搵多個但番黎教下進攻

但好想佢快d續約 佢已經教得唔錯 係邊一季都應該係榜首

暫時除左佢諗唔到仲有邊個教得到
唯一既Simone一黎唔識英文 二黎應該唔會黎英超

琴晚嬲到訓唔著

嬲到今日唔記得著衫落街

d人成日話要炒daddy

執七佢啦

=.=

面對現實啦 以前都成日有閪波嫁啦
而家除左摩佬 仲有邊個可以挑戰光頭佬

我寂寞我凍

好冷今日

以前好驚摩3季
但最近打架單野你都睇到
班球員同佢關係好好
所以呢樣已經唔洗擔心

mk同摩佬鬧不和
不過佢又真係仲廢過lin

曼更衣室算乖仔，而且唔係無成績應該無野

Yes 幾耐無試過開季到12月中重係第二

【BBC、ESPN：米希達恩與摩連奴關係破裂，一月或被出售 | 體嘢報道】

ESPN權威記者Mark Ogden報導，曼聯中場米希達恩與領隊摩連奴關係決裂，他在曼聯的前途已經成疑。報道提及，二人上月在卡靈頓訓練場的視像分析環節出現衝突。與此同時BBC更透露，摩連奴在記者會上暗示米希達恩可以離隊。

近8場賽事裏，米希達恩有7場沒有被摩連奴列入大軍名單。Mark Ogden透露，他不滿摩連奴對於自己在白禮頓一役的表現所作的評估，並在卡靈頓分析室外的走廊與對方持續辯論。Mark Ogden更透露，摩連奴本來不滿米希達恩在前六大戰裏的比賽演出，但他在季初的表現一度讓前者改觀。之不過，在對車路士一戰裏米希達恩的表現讓摩連奴不甚滿意，使他只能退居後備。

BBC的報道指，摩連奴和米希達恩二人已失去互信。摩連奴在對西布朗的賽前記者會上說，任何球員都有「合適的價位」，並謂：「如果有球員不開心，我們又收到對他的報價並感到滿意，我不會說『不』（指把該球員出售）。」BBC更在同一篇報道裏提及梳爾有可能在一月離隊，縱使他上仗對般尼茅夫演出可人。

近日風傳摩連奴有意從阿仙奴收購中場奧斯爾，頂替米希達恩進攻中場的位置。而國際米蘭對於米希達恩亦有興趣，並願以祖奧馬里奧作為交易條件。

mk真係撐唔落 呢兩季佢都好唔穩定

老老實實 曼聯個教練個權不嬲都特別大
費sir 撐既話 零星球員搞唔到咩花樣

大如碧咸雲佬都玩唔到野 你mk邊位

隊長堅尼都玩唔到
朗隊就應該和平分手

一路都覺得摩三季係因為車同皇馬啲人屎忽鬼

環境唔同, 軌同賤種領隊個位無咁大權力
班友郁D就去油王同佩狗度嘈

費sir 以前做得仲盡
唔聽話就賣

熱刺會唔會贏倒鏝
佢打高效防反其實有機

熱狗連我地都贏唔到

格食格既姐

嗰場佢哋主動壓上嚟
對鏝就自然收翻落去
專心搵前面幾隻跑狗打反擊

熱狗高效防反？？？？

英超入面都算係咁

熱狗有kane 我地係lkk
我地踢熱狗個陣 咁岩kane 傷左咋

未來隊有kane同無kane係兩回事嚟
仲有韓仔近排個態好似都幾勁下

熱狗防守冇左Toby差好遠

熱狗和到算係咁

Agger
要換就送佢返多仔換件Guerrxxxx返黎

換pulisic啦

換pulisic

Pulisic應該冇60m都唔放

係Mk+60m

Deal
再1億基仔

可以睇摩佬將一個進步天才變做一個防守球員

睇片唔差喎

勁過mk 喎

唔係打閘嘅咩

唔覺有咩突出
換伊卡迪黎就deal

LB

伊卡迪搶人老婆 賤種嚟

諗諗下佢同盲好撚似
又係左中場左閘中場中

一樣咁廢？

除左搶老婆 好似冇乜聽過佢negative嘅comment喎

你就廢

如果一月買到奧燒
好似仲踢得歐聯添

搶人老婆仲唔夠negative

傑斯 高爾圖斯 泰利

搶 同食係兩樣野黎

傑斯食埋自己弟婦都有人叫佢做曼聯領隊 咁一個球員有咩問題

姐係食人老婆就無問題？

要註左冊 生埋仔先有問題

有咩問題

你洗唔洗驗下你同你老豆DNA吻唔吻合 我驚...

講到單方面錯咁
你情我願 有咩問題

咪係

睇曼ig lin跳舞好撚治癒 我睇左差不多半個鐘

人地老婆夠係你情我願咁同盧比斯離婚 再同伊卡迪結婚生仔

坐板仔真得閒

...迷lin

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️所以我唔明有咩問題

好撚好睇 加埋後面牙妹個樣

最區迷lin仲多過迷羊

系

+1

咁有樣野叫雙方都有錯既

所以我不嬲支持朗隊食女
有能力既男人係會吸引到唔少女性

肥雞

咁又點
又唔係紀律問題

唔可以係三方都錯？

求下你地唔好迷羊
我迷就夠

條仔滿足唔到條女 條女去搵第二條仔有咩問題

迷羊霸

道德問題
你識咩呀 人地話有就有
#xx xxx

咪就係
又有可能條仔出去叫雞 條女就搵伊卡迪哭訴後擦出愛火花呢

係呀 唔比呀

Mourinho: "If a player is not happy and brings with the request a number we consider good for us, I would never say no (to selling)." [bbc]

88mk

梳

一月會唔會走四件

唔會掛

應該暑假先走

當年Mata都係咁走
如果賣MK換到奧燒

轉會窗幾時開

點知賣完mk 爺爺唔賣奧燒

應該要簽左先會肯賣掛

梳應該唔會走啦
應該mk
blind/大米?

仲早過mata走

Mk 爆炸 卡膠（退休）

爆 大米 MK Shaw？

暑假Free黎
冬天簽基仔
施蒙尼 摩佬 同一日同記者講

熱狗今晚會唔會幫手擋鄰居？

肥普會證明自己

近日，華倫西亞體育總監阿勒文尼(Mateu Alemany)在接受採訪時表示希望中場小將佩雷拉能在球隊中至少踢到明年夏天，而不是在冬窗中返回曼聯。佩雷拉在今年夏天被曼聯租借到了華倫西亞，曼聯可以選擇在冬窗將他召回。

佩雷拉來到華倫西亞後已經為蝙蝠軍團在西甲中出場了13次，其中7次首發。

華倫西亞體育總監阿勒文尼在新聞發佈會中説道：“佩雷拉的未來取決於曼聯，他們最晚要在1月初做出決定。我們需要做好他離隊的準備，但目前我還沒有聽到曼聯要召回他的新聞，我們很高興能擁有他。”

上個賽季，佩雷拉被租借到了格蘭納達，他為球隊首發了34次，打進了5個進球。

曼聯主帥摩連奴曾表示他對於佩雷拉去華倫西亞踢球感到很失望，他認為巴西人應該留在奧脫福競爭主力位置。

佩雷拉本人在上個月表示他想在租借期結束後留在華倫西亞。

睇下摩佬會唔會俾mk機會
下星期週中飛機盃

shit

唔知係翻譯問題定咩
但我記得佢個次係講話想下季先番黎

唔撚係掛.jpg

佢唔番就一定要入兩件中場
已經未計麥湯可以上陣

正常啦 今年係華西有正選踢
返到黎有咁多正選機會咩

shaw更衣室洗底完有正選出喎
摩佬應該會仲俾機會佢呀

Pjai勁撚過mk啦

摩佬咪話過，如果嗰個球員佢唔用，係唔會俾出場機會佢

係 所以mk大米如果快車期都冇佢地 聖誕唔走夏天都走

大米其實衰咩

Mk 100% rip
Big rice 80% rip

J仔都勁過mk

守都算 ok 攻好唔掂 啲出波

假曼

摩佬講過d嘢成日都唔算數架啦

舊年羊

嚴格黎講 係頭半季羊

一話唔走即刻出多咗

羊係出名嘅續約戰士

我覺得係大米想走多啲 之前摩佬都會出佢
本來想講世盃年 大米可能想多啲出場機會入國家隊
先形醒起意粉冇得踢

爆炸頭唔是啱啱續完約咩

屌係喎佢唔肯續

希望佢快撚d走

有病？

仲未認得佢user name?

體諒下依位手足 佢真係有病..

黎左幾季 踢得一季叫好少少就扭屎忽花
又唔係真係咁好波 又樣衰
快撚d 走啦

啱啱瞓醒冇留意user name

真
買savic黎頂

搵vidic matic幫手叫佢黎

呢個真

The winter transfer window does not open until January 1, but clubs across Europe are busy planning and tentative negotiations will have begun in preparation.

Our friends at Football Whispers have scoured the European newspapers and websites to bring you the latest transfer gossip and news from the continent.

Spain
An injury to Samuel Umtiti and Javier Mascherano's desire to leave the club during the winter window may force Barcelona to go shopping next month. The La Liga leaders are interested in bringing Stefan de Vrij and Manchester United's utility man Daley Blind to the Nou Camp. The Dutch left-back is a long-term Barcelona transfer target with the club being linked to him back in 2014. (Marca)

快

非池中魚 出球中堅係巴塞一定踢識飛

真 反正疤唔洗防守好 碧基都係因為識用波先有用

連爆炸都要下個月先得 唔好啦

我屌 得4個中場頂聖誕快車

天殘地缺到好似上年四五月咁

召喚p仔 麥湯 高美斯

高美斯未得掛

如果係天才, 17歲ready啦

Tuanzebe: I'm ready

美欺好似都係差唔多時間上一隊？
朗隊都仲早

朗隊16歳射爆妓

睇到Simeone篇訪問真係J出黎

咩事

“Of course he can leave at some point, like Diego Costa and Arda Turan did in their day,” Simeone told L’Equipe. “I love watching my players grow, and if one of them tells me that they have the unique opportunity of playing for a certain team, after they did everything they could for me, like Griezmann has done, I’ll say it’s not a problem. I know that he needs to grow.”

成段野係可以完全對號入座晒

佢話如果基沙文加入崇尚進攻既球隊可幫助佢成長

似巴塞多過我地啦 進攻

曼城

法比當年都係咁上下

但要知道邊隊先係佢Dream Team
邊個先係佢偶像

之前基仔唔係開左口想去巴塞喇咩?

又喊

又俾帽我地最聯手足戴

我要保羅普巴

冰個

係我俾既

同志好波

捱埋今場就復出

疤狗咁鍾意廢物回收 再循環再造

今晚仲會唔會有mctom

今晚邊個都冇

屌你咁撚串

依排佢當紅

威一兩場就咁串

賣啦mk

你同佢一齊啦

串得好

之前有羊令到迪馬,迪比敗走

今有Lin 成功踢走MK

聞文有冇份？

賓敵機個種廢

btk終於入波

燈到入波

btk差少少梅開二度

比利時前鋒都係垃圾 回防搞事

兩條友真係好撚似 入完波個樣

兩個無腦黑鬼

原來後備都無 唔怪得贏緊

文西唔係傷左咩??

上場傷出呀

Zaha

水晶宮做乜勁左咁多

zaha好勁

學臣

Btk1入球1助攻

Zaha下插花靚到

沙夏真係勁囉唔知做乜賣

屌左耶子個女

個陣邊有咁勁
同埋宜家成隊波得佢一個舞個波咁滯

次次睇離隊球員見佢一場半場好波就係到永遠懷念爺爺
佢踢自己隊個時 就個個拎顯微鏡黎睇佢有乜缺點

有球權咪勁囉
嚟到邊有？

啱呀，所以無得咁睇

如果係費SIR教沙夏我估應該會成材
耶子就

係唔知點解個個黎左獌之後都唔跑得少左跑得慢左妹左

黎左之後你每分每秒睇住 有勁有廢 梗係有咁既感覺嫁啦
離左隊 你都係因為個場有球王片你先知姐 實勁格

英超球證

而家插水會秋後算帳都咁易俾牌 仲要咁影響賽果

炸糊遠插水打少個 李城

唔係球技 係跑得快慢

邊有抽過
上次耶穌都冇事

因為要插水成功先會

又估美斯下把位

得閒入國米post 嗰面好想要mk j到出血 反而個mario因為喉嚨痛定咩連續幾場打唔到比人屌到上天

意甲好似無咁緊逼
mk 去到應該會踢得舒服好多

不嬲都隔離飯香嫁啦

意甲啲波咁撚慢 mk 會有表現既

mario真係廢架喎
萄葡牙國籍既聰明仔
利申 整係睇過佢踢歐國盃

阿sir tune翼有一手

以當年 買佢接nani班係啱數 呀sir用中場中唔會key波

用爛牙佬換即deal
貼錢都ok

結果係Joao Mario...
Joao Mario=no Savic/Goretzka...

Agger

飛埋釘 GAY到仆街

sor,太大隻

肥仔波

熱狗今季對前6嬴過幾多場

收聲啦，拉車扑柒

臭燒

大眼goal

奧燒

OZIL

企開啲啦

驗貨done

"when he's good, he's good."

比比鳥

on9你當曼聯要買就一定買到咁

又大大巴打番醒班阿迷

贊奴沙幾勁

樂視：我好肯定奧燒踢人唔痛
笑撚死人

大眼.....

Alonso癲撚線

軌又入波

吉田麻也果下

2&b推到甩 笑4

原來viu有j仔睇

2和鼻

Pish

射波幾有力
不過爭啲角度

啱啱佢先硬爆右邊右腳出波

“正義之師”係咪想熱刺今晚輸波

椰子贏緊 咁勁既

正常
人地主人是鏝

奇妙電視有蝗睇 咁多波免費睇既

肯練下雙槍都好

妓轟都西住贏

聽日我暴都係

有我

鄰居無cwa

照贏

失分啦

廢蘭癲奴真係狗黎 睇佢咁耐就茅咁耐

呢下俾我地 已經黃牌了

對攻咪對攻使撚驚咩

艾拿杜域狗閪黎

做咩

倒戈對史篤城入波 瘋狂慶祝鏟草

咁撚狗 係咪積左好耐怨氣

做一日熱迷

睇左10分鐘就覺得熱狗死撚梗

對攻既結果就係比人禁翻住黎屌

屌

winks

咁應對攻定防守？

椰子

呢條友吹撚大哂
出sissoko屈下體型好撚過

點做都輸架啦

玻璃人輕鬆走位入

同鏝對攻 普捷天奴

見到鏝繼續連勝就好撚想屌死盧卡古

真係無隊阻到依家對鏝

連我地都阻唔到就知了

成隊都fit撚到

我地阻到架
有內鬼姐

你同我

美斯丹隻死獌狗呢^_^

直接頒個英超比鏝啦

鏝真係個個都會逼你

熱狗做乜唔打人

打黎都哂氣啦咪又係輸

虛卞吉

Sane好勁

查比亞比人撚狗咁撚

辛尼勁到

平時見到熱狗呢個陣都驚 得鏝可以禁翻住黎屌

sane表示輕鬆

rose

勁撚到

熱狗d出波

一推前左 鏝幾腳就送到禁區

等睇洛里斯嘔血

250

班半大屌死250未

曼城個陣式係拜仁再改良版黎...

真係想睇歐聯發揮 ,正路人腳應該夠做

鏝呢種逼勁撚到

原來熱狗兩件正選中堅一個傷一個停賽
焗用dier

睇番自己又窒又塞

曼城好勁

lloris下下撲返中間

逼搶齊撚到

點解個個都可以逼搶

Jason張大傷完都仲有以前水準喎

kane跌哂watt既喂

迪布尼

又傷

擺明要打longball啦 , 而家咁食正鏝強項 .
不過而到d戰術大師最鐘意慢慢猜上去

又係禁住黎打 好想睇歐聯對皇巴拜會踢成點

daddy咪咁打囉最後俾人屌

Trippier winks兩條廢9

鏝下下一腳長傳就通晒 以前我地都有依d長傳

迪士尼真係好勁

痴撚線到

Yes諗起第二日有人屌唔猜

好運啲已經炒緊熱狗

唔係有間諜既話

我咪話緊佢地識波囉

勁撚到，今年鏝真係超班，唔到你唔服

所以daddy部署正確 係衰條大舊力架

好串

對曼城 只有搶中場 鬥緊迫 一失位隊友就要即刻補位 一定唔可以俾雙核上腳 俾睇定黎傳仲難打

明知唔夠人猜唔夠人攻咪打防反同長傳囉
啲反曼就屌屌屌
一定要同您對攻鋪埋紅地毯比您入波先岩

好多人屌摩佬唔對攻㗎

迪布尼真係好勁 講好多次都唔厭

熱狗成隊波有無諗過會好似而家咁俾人禁住屌

但個雙核一扭你三呢
又唔可以太多人夾佢
一走甩左250同Sane又係比人爆死

我地守得好好多啦 如果唔是渣古

因為佢地想睇哥狗果啲進攻足球

Winks trippier做到既野搵個呀婆都做到

覺得依家英超最勁應該係佢 仲勁過世三

同六冠疤最大分別應該係技術 但比佢地更機動

機動 真係好中

Kane差啲

on79啦 摩佬邊可能對攻

熱狗太廢
唔捱凍睇了

當年主打中路，而家主攻兩翼

後防無b仔仲要對攻
一早456啦

有都要守啦 神咩

佢地真係on79

樂視班友吹奏完艾達臣未

人腳計都冇對攻嘅本錢

當年佢打當fit xavi 小白 美斯姐

奧達文迪又係狗一隻

摩佬最強係防反 其實個日打得唔差
係lkk

夠啦

踢頭

當然 世三候選人喇直頭

踢哂面都無牌？

終於比牌

有

點會冇

最正係成日整傷人之後扮唔知咩事

依到d戰術大師連咩時候要longball都唔知 , 剩係見人勁就跟 . 自己拿住咩人又唔睇 , 比賽類型又唔睇 . 真係好撚得意

好想睇鏝今年歐聯行到幾遠

點解等咁奈先比既其實

熱狗後場仲猜

想睇佢打疤

想睇熱刺打交

依家個狀態係勁過世三 不過睇多一兩季 腳法上迪布未夠世三 山神呢d咁幼細

打拜先啦逐隊黎

對中下遊就話攻啫
我地同鏝對攻, 兩邊閘位輸唔知幾多粒啦

打疤唔好睇佢打轟/我地先好睇

鏝keep到依家個陣容真係有排踢 sane Jesus kdb

但步大力雄

熱血飛剷呢

眼界有

我覺得今年迪士尼勁過史長老啦

拳王出手啦

典g

加油

拜仁快d買返sane回國

熱狗出招了

拳王又發功

迪士尼可以一個人改變戰局 史長老難啲

第一次g持

對般尼矛夫都守點睇

吹到迪布尼勁過長老囉

因為快車冇體又多傷兵

當年一野射左地上最強出局wo

未必唔係

dembele真係好撚暴力

笑撚左

都唔好類

其實鏝都好暴力

同

無撚野呀
咁都唔勁過？